（坐到2046）就係無人先要佔領

如果有人 會得咁少警力守場？

仲有 重點黎
無人你佔入去後 如警方暴力清場
就會俾人屌 無人洗唔洗咁打啲學生
有阻你班高官開會咩等等

係咪咁逼切用需要咁高武力清場
定係正係得入面先開到會？

道德光環都贏埋 無得輸

會唔會係陷阱

等我地佔左之後就有晒罪名拉晒我地

佢地政總有閘機有cctv

可以影到所有人 留晒罪証